元朗圍村放炮仗

公然犯罪，點知佢地會唔會做炸彈
政府快 D 拉人

721

冇片冇物

721出嚟打人都無捉，放炮仗

: 見唔到有

人地國家比放關你咩事？

政府應該將隔離區起喺元朗圍村

Push

獨立咗

狗：自己人 無事兒